[指教]起大陸各大遊戲聊天室post文宣/反中共

有冇用

非常有用, 但要準備持續戰